{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043061",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64255&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포수월"
    },
    "text": "お客様にご案内する当済州島ペンションは、空港から平和路に乗って40分の距離に位置しています。 西部圏の多くの観光地を20~30分以内に手軽にご利用いただけます。 当ペンションは清潔な客室管理と丁寧に用意した朝食で、お客様に済州島現地の情緒を感じられる、リーズナブルな宿です。 周辺には済州神話ワールドと車で4分の距離に位置する和順金砂海水浴場、そして車で27分の距離にある済州中文観光団地など多様な観光地があります。 入室は5:00で、退室は22:00以降に可能で、禁煙客室と無料駐車が可能です。 朝食は宿泊客に無料で提供され、金曜日を除く毎朝8時から9時まで提供されます。 ペンション内には24時間開放される洗濯室があるそうです。 バーベキューを楽しみたい方のために炭とグリルをレンタルしており、利用時間は8:00から22:00までです。 一つ注意すべき点は、最大人数を超過した場合、入室できませんので、訪問者のご利用は不可です。客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができず、ペットの出入りが不可であり、保護者同伴なしの未成年者はご利用いただけません。 また、携帯電話や移動式電気ソケットなどの火災危険物質は使用が制限されています。 ご注意ください。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。",
    "QA": [
        {
            "question": "当済州島ペンションはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "当済州島ペンションは空港から平和路に乗って40分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には済州神話ワールドと車で4分の距離に位置する和順金砂海水浴場、そして車で27分の距離にある済州中文観光団地など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5:00で、退室は22:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は宿泊客に無料で提供され、金曜日を除く毎朝8時から9時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用時間は8:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "訪問者は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室できませんので、訪問者のご利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "客室で料理やペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができず、ペットの出入りが不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴でないと利用できませんか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は制限されていますか？",
            "answer": "携帯電話や移動式電気ソケットなどの火災危険物質は使用が制限されています。ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 414
    }
}